有冇人屋企要你收到10K 之後請佢食飯?

利申:失業中

你屋企人唔夠18歲?

我指長輩

咁咪係,佢都收到咁做咩要你請佢食飯

大家都有錢收點解要你請

你都要佢請返